有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (364)

唔小心三百六十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

留名

磚磚慢咗少少

Sd多咗

唔緊要啦

想唱K

∩∩
( • . • )

+1

兔兔

留名瞓覺

日日都係屋企開演唱會 但成日啲人都話唱得難聽

唱歌可以減壓 一齊唱

佢哋唔識欣賞啫

其實我音樂係高分L

證明佢哋唔識欣賞

有啲期待

我瞓覺先啦 各位晚安

啱啱諗起今年三月呢個post班痴線佬同我癲

櫃員機係世杯

skr skr skr nbnbnb

23:37了 你們在想什麼

就快早上了～

扮屍體～

跟別人說

快

可唔可以唔返工

你想陪邊個？

冇～

Before 0100～

潛落去講

例如呢

唔知點解今晚覺得特別寂莫
可能因為一邊聽情歌一邊諗起以前拍拖個陣既情況

example撚走我女神兵姐姐

have girlfriend

兩年幾三年前有
散左幾耐就冇拍幾耐了已經

數字增長 拒絕成長?

唔緊要的

可能好多人覺得男人始終都係鍾意一夜情
而我自問只想有一個自己真係鍾意嘅女仔
一齊生活一齊周遊列國有福同享有難同當

所以已經即刻入黎呢到
好多苦想訴 但係冇地方訴
特別寂寞

慢慢喜歡你好好聽

放假嘅時候 有時因為公司一個電話 就影響成日嘅心情。
之後 就開始記掛公司嘅嘢

仲以為經過咁耐時間已經習慣左自己一個

原來你一直等待更新中嘅嗰個人就係窮J

我都好中意剩係擺心機落一個人到
前排飲悶酒同fd吹開 佢話自己未拍拖個陣中意分散投資 之後我同佢講 我中意集中多d
因為其實試想下 你想對方集中投資定分散投資

poor jer 太特別了 我不高攀

仲有其他呢?

收好人卡，針了

前提係有佢嘅出現

其他指乜先

如他低就你呢

nice assist

得一個可以交心既朋友
不過近排佢都重新出番pool 所以都唔想咁依賴佢 加上又唔係真係乜都同佢講
係有時會出黎飲下悶酒吐苦水
好似今日個d太鎖碎就唔講了

所以我自私幫佢刪咗去

你覺得你有咩

我不會讓你有機會拒絕我

唔想太麻煩人
話哂都唔細 響呢到煩下你地好過

Hiiiii 唔開心入泥既絲打

女仔多鍾意嘅少曾經幾咁鍾意佢可惜佢根本無鍾意過我就好似周國賢十四天其實就算要無限loop我都願意就算要無限次經歷最後分開嘅痛楚呢兩個禮拜都係好開心係值得

開罐橙汁飲先

做咩咁既樣

失戀左一星期

你

我

好介意自己 各方面都係

我真係唔介意一世只係對住一個女仔希望對方都係一樣愛自己

3107

辛苦，智能太低

咁多新面孔

值得

一夜情只係麻醉自己

唉，鐘意咗個男仔，佢對我好好，但唔會一齊到(佢話自己未玩夠唔會拍拖)，我又同佢性格唔夾嘅，我唔係一個好就得人嘅人，但我對住佢又就得好勁都得，又唔介意洗錢係佢身上，我每次去飲酒佢都會擔心我，大家對大家都好好，但偏偏唔會行前多一步，我行多少少，佢驚佢就走遠d，所以只可以keep係朋友以上戀人未滿嘅狀態，辛苦。

熟手未

唔知你講乜

調整心態做朋友啦

今晚推得咁快

叫聲Leo gor先

你好叻架啦

它

係 搞到放假都好似冇私人時間咁

里奧哥

jer jer

是但食個杯麵就算一樣

人哋拎部勁車，仲要對秋名山勁熟。拓海可以回家了

中曬我嘅諗法

感動，好少有人咁俾面TT

我聲稱放左手 但無真正放既原因係佢無講自己咩原因想分開 我知佢仲中意我 原本佢已經好開心book左月尾食放題慶祝年半 點會幾日後就唔中意我？

會唔會走

叫左啦

呢個世界得秋名山

*同是但食個杯麵就算一樣

人都離去仲應該等咩大半年過去了依然放不下

佢好俾面，我決定推薦佢做5p台心事post新一代jar fit人

係，我入咗5蚊㩒咗玩秋名山TT應該入秋名湖

呢啲係好經歷黎咁樣先知道自己係咪真係鍾意一個人

不了

想見識

會 1月走

潛一陣，已經入咗錢玩秋名山無得唔玩

我俾5蚊你

yeah

不了，u give me lemon

why top me ar

熟啦

Leo gor德高望重 我呢啲small potato不敢僭越

琴晚返最後一日既part time
好後悔冇問到個女仔拎contact
下次份part time半年後先有
上車之前佢仲話有緣再見
唔知仲有冇機會見到
從來未試過咁後悔

又yeah得

咗同右？左同咗唔撚識分？

唔理了

full time形式去搵佢

有晚嗌交衝動講左分手 但佢即時既反應係無事 繼續講笑 三日後我去屋企樓下塭佢諗住氹翻 佢已經吾受氹 氹中途佢講左好多次想走唔想理我但無走到 之後終於走 甘我無望住佢走 反而望左第二邊 企左兩三分鐘 望翻後面 仲見到佢企係草叢後面望住我 但我無再行過去lur 有無巴打話我知男仔甘樣心態到底係點？

拍賣行seasonal part time黎 大半年先一次 琴日最後一日拍賣
多謝你應我 比我呻一呻

好想去旅行

go

我覺得佢可能嫌我脾氣差想我改 佢自己都想冷靜下 但巴打覺得男仔甘有無復合既機會？

有

計劃緊 去東京

Thxxxxx解答咗我 無論點都好 宜家舒服左少少

我最大的遺憾 是你的遺憾與我有關

見到出面有人開po問擇偶條件
想聽下大家嘅擇偶條件

眼淚成嘅詩有冇眼淚

Engine系男神

錯過左就係錯過左

點解d男人咁 氹我一兩句好難咩

一時之氣姐，嗲下佢就得架啦

男人有時真係好蠢架 都唔知你嬲緊/嬲咩

可以 但未有咁快去

想針

做咩喊

已無所謂

我想針但依家都未針先值得喊
No courage

Why？

我會唔記得 到時再提我

咁應該好多人apply到喎

回到家了

@hand ching

我最憎畫畫+音樂同無耐性

當一個男朋友望住自己女朋友流眼淚
都可以視而不見 仲覺得煩
是咪等於不愛了

你自己都有答案
我地重覆一次咪又係對你殘忍多次

深夜OST 第一集

每晚陪伴著大家，令大家不再孤單寂寞，個人推介粵語單曲，或者由你點歌送給心愛的他/她，可附以50-100字解說

-
2018/10/4 有心人
你永遠不會讓他猜到你的心思，在感情流露在眼角之前就拿捏住，在他背後做一個不起眼的支柱，因為他日退下來時，是靜靜的，減少對那個他的傷害。

MV: https://youtu.be/V7Xzwpdffeg

兄弟離開香港唔再返嚟

望住啲朋友一個個拍拖或者有鍾意既人好羨慕
佢地起碼有愛人既能力，但係我就連自愛都做唔到

好珍惜自己隻左手

希望有咁既一日而我仲係到

俾人當投資產品再用威脅黎催逼回報

唔係講你
講我老豆老母

好想令佢地血本無歸

一針 見血咪得囉

覺得自己比唔到最好既野比對方都係因為愛對方先會擔憂
但係我連愛一個人都做唔到
唔知係遇唔到岩既人定係心中抗拒拍拖而咁
好想自己唔好再人心鐵造

我未訓呀都

好掛住走左既人，想返自己真係好差
但已經唔可以再聽到佢叫我衰女包

冇現在

我想個世界有佢

如果係走左 希望你唔好再諗 因爲一定唔會再出現
現實係好殘酷

一得閒就想返佢，明明咁好，但連一個好結局都冇

麻煩你改一改個名 太負面了 過左底線

人地唔需要迎合你

ok sor

放心唔係鬧交，只係有D莫名奇妙 不過唔該哂你

有入過黎分享 但唔係好相信人所以係真係好需要但找唔到人傾先會入黎 其實我都唔想咁負面

我指係網絡平台分享自己D事，怕起底果D

我只係想可以改變到心底覺得自己冇資格被愛同去愛人個種諗法...

我都係...
過左就黎9個月，只乞求可以夢見佢一次
但係一次都冇
唯一一之就係夢見番佢走個日既情景

能呆望著你轉身及退後
過咗去嘅嘢就唔好特別留戀啦
諗幾多次佢都係唔會返嚟

[member
偶爾有這種想法，然後你會謝謝身邊的陪伴者[/member]

其實交心既朋友有亦唔少，我都好感激有呢班朋友係我身邊，只係太熟反而好難講出口
其實我唔係恨拍拖，只係見到身邊個個都有鍾意既人可以愛上人，但係我就好似個異類咁鍾意唔到人失去左愛人既能力
即使有幾次遇到覺得唔錯既男仔都好，以為自己正常番可以鍾意到人既時候先發現原來只係好奇

我係佢走個日同佢罵交
係停屍間個陣我媽子係咁叫我同佢講對唔住
但個陣我冇講出口，好怕一講完醫院啲人就會推佢上車
但係依家真係好後悔
好後悔點解冇講出口 好後悔點解個日要同佢罵交

係呀，佢唔會再番黎
但明知佢唔會番到黎但係生日個陣有刻衝動許願希望佢可以番黎
好想佢可以答我仲有冇嬲我
我好想問佢其實呢個係咪佢既出口會令佢舒服啲

我開左個wts group得自己一個
佢走左之後係果到同佢講返D野
可以試下？希望佢會收到

只係想可以比我體驗多一次鍾意人或者對人有好感
起碼比自己知道我係一個正常有七情六欲既人

我想佢一定已經冇嬲你
因為我知我媽咪都係
好愛我所以冇嬲我

試過直接wts佢，但唔想見到個未讀

我係成日對住佢張相同佢講野
但係無論講幾多次對唔住都好，佢都答唔到我原唔原諒我

當係佢講既又好自欺欺人又好，係佢以前d語音錄音找句 好 出黎？

我有諗過打電話去爸爸生生前個電話，但係我承受唔到話電話號碼已停用呢句
心底都係唔想接受佢已經走左既事實

但有點無聊事叫我困擾
有時，你會因少事內疚，而你又不知道怎樣說出口，但日子過了就忘記了嗎？有時候，過了一段時間，當你想再說已經沒有機會了
別要擔心我氣餒 發掘閒來情趣
漸漸地淡化苦水

難忘你我也要生活下來
近況好如常地拼搏進取
一開心可以喝醉 倦了一覺睡
情緒便困進身體裡

[quote]但有點無聊事叫我困擾
有時，你會因少事內疚，而你又不知道怎樣說出口，但日子過了就忘記了嗎？有時候，過了一段時間，當你想再說已經沒有機會了

別要擔心我氣餒 發掘閒來情趣
漸漸地淡化苦水

有時我會偶爾想起你，擔心你會否因為我而家擔憂，反而我會擔心你多過擔心自己

難忘你我也要生活下來
近況好如常地拼搏進取
我只好寄情於工作上面，嘗試慢慢把你忘記，但是內心仍然會有一些鬱結難以解開，未做過的事但離以修補，也許我已經再沒法跟你聊天

朋友再與你說說笑笑已經不可以

回憶總是美好的，可是已經無法再返回過去

其實有啲想不負責任去逃避唔接觸關於佢既所有野，但係現實係要不停搞佢生前留低既野
忙到根本冇時間理心唔心痛，結果就搞到成日訓唔到教

早

明 我知你一啲經歷了

各位早晨

肉球早晨

豐 早晨

早呀牛

早呀風

早呀bear

Bear 早

海

淫海大師

啤啤早

唔好表現唔捨得，佢會留戀㗎

一朝早就....要all 早s

波仔 早晨

早 牛牛

波波

早 風風

有跡可尋

初戀？

早！

阿美早晨

唔想返工呀

早安大家好

走

早呀一次

唔想返學呀

淫海大師要返學😱

做咩咁驚訝

好出奇囉
你讀啲咩 係咪人體學

生物學 專攻男女生殖

果然係大師 幾時再學術性研究

明仔擅長啲 唔夠膽班門弄斧

我都冇追po 尋晚發生咩事？

牛早

豐早

早波

其實已經不只一個～

磚磚頂住呀

👓早～

訓幾個鐘就夠

早一次

早 各位

早晨 歌兒

早歌兒～

熊早

早 磚磚 啤啤 波波 c煙

早 歌c

歌兒早晨

好！

早晨

午安了

還沒有～

唔係講擇偶條件咩

媽子話發夢見唔到佢就代表佢好安心咁離開左人間
其實係好事黎但係我真係好想係夢中再多佢一面

來呀

有一次 同個朋友傾開計 話想阿媽睇埋我結婚
之後 放學返到屋企 阿媽就同我講 啲癌細胞已經擴散去到個腦到
雖然 之前做過一次手術 但可能果時已經太遲

溫柔 細心 專一 識得尊重人

應該就係咁啦

中晒

你又唔講

快d去面試

得閒飲下茶

我既擇偶條件係唔好擇我做偶

由你去擇？

No ，唔想害人

咁我有嗱嘛

話唔定有人唔怕傷害呢

唔飲啦

有就冇條件？

邊個？～

都擇完啦

唔知

因為？～

擇完同你講條件根本無關係

男朋友同時係朋友

好眼瞓

扮工緊?

啱啱落堂 返歸訓個晏覺先

x2～

咁不是很好嗎？～

咁我都得喎

細過你未成年～

bear bear

不過我唔係厹 唔溝啲有仔嘅女女

食飯

海上

行緊去食大家樂

X2～

加甜～

bear bear聽晚出唔出黎

甜磚

所以～

x2

我都行緊

返家食～

你係邊區

都好基本

雖然磚磚好吸引 但係我唔會溝有仔嘅女

咁近嘅...

明天要交波～

拆散佢地先咪無仔囉

荃灣

走呀

我係沙田

拆散佢地～

係鍾意一個人就唔會破壞佢幸福

磚磚係大家嘅

唔怪得後日話想去沙田

大家有無發過d 好深刻的夢？

我講緊你哋兩個 咁早放工 走呀

其實九龍灣我仲近

以為淫海沙田區

恰我

放飯未

詩

飲緊茶

成日飲茶咁爽

肥肥～

詩詩

成日飲茶咁爽嘅

頹

肥不了

你老細咁大方

唔好食自己啊

邊個site?

肉醬意粉呀

牛你返中小企?

不嬲唔食牛肉球

無焗過唔夠正

扮工的冷門～

土地方面？

社會棟樑

西?

我都係

風呢?明仔好似話無所謂

傻咗呀

啱呀

波爺

講下姐唔夠膽 靜間真係比你用磚扑7

磚磚你會唔會同大師見過面

一次足夠兄

我都無所謂呀

又有乜所謂

還是係 一次妹妹

如果現實識嘅肯定老尷到爆

邊個大師

咁我唯有在此向磚磚男友講聲 放心我地個個都咁正氣

除咗淫海大師之外

正氣師～

咁一係聽日就九龍灣ikea啦

張圖好正

好
時間聽晚7點？

我ok

聽日我得夜晚先得

我朝早都約左人做group project

等等先 唔係星期六咩

一次姐姐

係喎 講錯左 係星期六呀

係～

聽日5號

...唔好...真係唔好，我ff既野

10月6號星期六夜晚7點
九龍灣ikea
瑩
風
磚
明

仲有無人join呀

得咁少

之前你地有幾多個人出

返工

10月6號星期六夜晚7點
九龍灣ikea
瑩
風
磚
明
瑩
風
磚
明
瑩
風
磚
明

so sad

歌~

ff緊咩

樓盤名?

唔想佢同我一樣

瑩·風 真係似

瑩。風

歌 有默契

雙寓～

唔同你一樣

6點先收工 仲要唔知有冇會要開

咩都加個風字

...

辛苦你啦

歌•風

風。牛

風 笑忘歌～

風～波

我扮工先 有時間就偷上

小風波

條仔ipad全部都係同前ex啲相 到同我拍就吾撚鐘意影 好撚野

熊。風

大風波

男仔唔鍾意影相都好正路 但留住ex啲相就

真係好能 但又可以點

同佢

甘我算啲物9

呢個男朋友你識咗幾耐？～ 佢追你定你追佢？～

佢追我 下個月半年拉 好能頹

我星期一返夜呀

佢真係好唔識做 你試下同佢傾～

主動同佢講 不如我地影張相

午安

以下自己ff，隨著時間經歷會轉變...宜家覺得自由，將來未必係...等等

午安～

Hi

又食canteen野？

日日勁早訓 勁早起身

係

沒將來

早睡早起好～

因為唔想觸景傷情

可能拉

哈 第一次同佢去澳門 想同佢影 佢都話吾想 ok 冇問題 但你就俾我睇到你同你前ex影左n多張相 我可以點諗

不要諗 只要做～

..... ....唔同既就好，有時間咪慢慢諗吓 將來

情侶呢d野又真係直接做先有效果

將來有波爺

例如愛

粗磚炒野好叻， 兜得咁好既

Sure la

大佬 互射吾健康 係就幫我射死條粉皮

地球咁大 應該總有地方唔會觸景傷情 掛

..... ff陪唔到佢行到最後

做咩成日喊

我不做幫凶～u must do it for yourself ～

浮誇咗d...d

個post去得好快

已經算慢

用十倍苦心 做突出一個～

係 如果多d人，每日講早晨，午安，晚上好，都可以講一個po

無人睇我台戲

幸運兒並不多～

如果可以自己黎 點會上黎發洩 唉 女人

Try try pls ～

學做dj

其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題～

問完結果係真相 甘我寧願做一世on9

沒去想這麽多

遇著苦難亦堅守同盟 情義不會淡 即使地陷

好唔開心

淨係可以匿埋係廁格喊

點解我咁差 讀極都唔識

好攰想訓啦

讀咩

數物化

中幾

我無貪心，憑乜再感動佢? 依d? 只係希望佢唔似我

唔明好正常

畢明～

中六

Aim咩

IAL AAB

邊到突

絲就幫你補

大愛呢

不了，已經晚晚補緊

輸突～

個表情好正氣

贏得唔得

u Me

Nothing ～

天地有正氣 TᴥT

見TᴥT如見poor jer.

見poor jer.如見成詩

一日不見 如隔三秋了 TᴥT 吱吱

poor jer呃我

佢唔帶我去探米奇(吱吱～)

ff...開玩笑

咁快有dating

過 佳亍？～

一打

兩打

飽了

個陣我同佢罵交見佢情緒好失控但以為又好似平時咁樣發脾氣所以就冇理
點知轉個頭就發現佢結束自己生命
即使幫佢做急救都救唔番

九龍灣

第三世界嘅人好想去

住喺貧民窟嘅人好想去

海馬公園

但香港人不想

唔識兜就會成日嬲咗男朋友

條女鐘意我但明明已經講清楚話只可以做朋友但都係。。。我自問樣唔靚又對佢唔好 佢咁都要。。。有咩解決方法唔想佢浪費d時間系我到

直接同佢講你已經有鍾意嘅人

Uncle hand

但係佢就知我冇所以佢先咁做

想到別想

冷淡啲對佢佢whatsapp你幾個鐘先回

等佢自己死心

直接block咗佢

樓主個心真係咁諗～ 件事應該係冇難度～毫無懸念

Block 7 her

咁又唔洗咁絕嘅

話曬都係朋友咁忍心block咩

咪係囉 又唔係殺父仇人

殺父仇人反而唔使block～

well said

狠心成大事～

唔記得轉聖誕icon -3-

有一年冇同佢講過野但後尾因為一d關係又變返之前咁日日見但我地都係冇乜點講過野 咁點算

日日見冇撚用

咁你有冇考慮接受佢？～ 或者徹底斷絕

Halloween就op
其他時間就米奇老尾

因為有員工免費飛

接受佢又好勉強 徹底斷絕又唔係咁好話晒日日見
唯有等佢死心鐘意第二個

希望有日可以放過自己，可以唔洗再做罪人

唯有係咁

#:p#xm

無微糖揀 問我係咪半糖 我揀咗少糖
弊 好似半糖先會少過少糖
Me唔好甜

無糖呢？～

有時見佢咁可憐真係。。。

出不了～

多謝

failed

我幫你試味

組隊

竟然ok喎

邊間?

Nonono

上水

🍉🍉🍉

咁我潛水啦

型到

與你深海漫游

唉 希望佢鐘意過第二個啦

磚？agree

原來勤力工作 係代表無時無刻個屎忽貼住張櫈 咁先叫勤力
唔怪得 我咁懶啦

要留在亞特蘭提斯大陸共渡餘生嗎？

暫時上水

我估唔洗

明明

唔係鬧 係難聽嘅說話

要經得起冷漠 接受得到寂莫 忍受得住冷落

同你情況差唔多，不過係番工既同事黎
佢廚房我樓面
本來真係唔想再理佢，但係經過我樓面其中一個同事講佢冇幫過樓面既人收尾做野而且佢依家隻腳唔方便行走都幫我...
聽到咁樣就好內疚就間唔中覆下佢
但係我真係對佢連好感都冇

有時說話要講狠啲 唔好留假希望俾人哋

佢唔係講緊有個鍾意自己嘅人 而又對對方冇好感咩？

歸家途中

企咗成日腳都痺

1001

我反而覺得坐成日條腰似會斷

不了 責任太大 唔想搞到好似淫海咁

真係坐到條腰會酸

1001交俾你啦（敬禮

放心 差唔多時候我會潛下水

推到1001

唔係呀，離開左個位係我親人
呢位同事仲健在架

推爆佢

你唔狠心 人哋好難會放棄

我知佢好唔鍾意人已讀佢訊息
所以我好多時一係已讀一係不讀，去迫佢放棄
但係都好似冇用...

畫公仔都要畫出腸啦

蠢男人多的是 我認其中一個係我

941

點解呢個世界咁多弱智仔?

條女覆左2個字比我
但我接唔到落去 已經唔想再諗話題
雖然我都有試hea覆佢
佢都會繼續開話題
我地先可以傾左成年咁耐
直到我同佢表白失敗 佢都唔介意
仲好想同我做返朋友
但我好想放抵 唔想再維持 除非佢hea覆我 我就藍tick佢就算 當結束
但我又唔捨得
直到今日 佢終於hea覆我 我唔知佢係覺得我煩定真係無野講
咁我真係結束佢 定係我做主動 然續話題好？
大家點睇

講緊我？

連基本嘅常識都無

其實收得皮

大學同學 搞緊活動 佢咩建議都無一味ban

唔係講你呀

咁似我

頂佢真係好低能，講埋啲野無point又長氣，幾分鐘決定到嘅野比佢拖成半個鐘

佢一定弱智過你地

弱智揮手區

佢仲要已經比成班人插佢講野on9都唔理

我摺埋算啦

明講野有point 但係真係長咗少少

佢有講過 如果佢覺得煩既人 佢會直接藍tick佢
我都仲諗緊主動定放棄

唔L理個on9仔 上心事吹下水算

明有point架 起碼聽完我會知你想講咩

太長果啲真係冇心機睇

個on9真係太on9，已經無人so佢都自high得好開心

大廳 並未因三人侷促
悶的 或是這首圓舞曲

我都係仲好愛佢 所以仲想主動
但同樣我好唔愛自己 因為唔敢放抵

都話唔係你 你講野長氣其實都係優點黎架 有心睇嘅真係感覺到你嘅溫暖

唔使一次過將想講嘅野講晒出嚟 跟人問題答返就可以

你總記得 拿著雪糕 牽手闖天涯
袋不夠錢 仍舊逛街 今晚想過穿褒呔
怎慶祝 還是去街 別搞得這麼大
你卻說沒法捱 我真的要了解

有畫面

吓 我聽果啲好小眾 都係你搞番啦

就算你知 也不會想 是我

想聽咩心情/情境？

我終於放開了她 自以為從此自由瀟灑
想不到這麼多冷靜的夜 卻變得荒涼 安靜 可怕

躲於衣櫃裏 躲於室內裏 躲於黑暗不想掛念誰

唔明

詩詩~~

花過心 但你太自愛 我卻連自己都不再愛

詩詩~

哥哥...

風 我地真係太有默契

風ching

那我們在一齊吧